唔該幫我開信用卡post

手機上連燈，copy唔到
唔該手足，祝你賺多d里數